{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045150",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60201&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서천빨간풍차아띠앙펜션"
    },
    "text": "当ペンションは、すべての客室で美しいオーシャンビューを楽しむことができます。 また、個別バーベキュー場が使えるので、特別な時間を過ごすことができます。 同時に干潟体験と海流体験ができ、必要な装備は無料でレンタルできます。 周辺には国立生態院、仙道里干潟体験村、春長台海水浴場など多様な観光地があります。 入室時間は午後5時で退室時間は午前12時です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙室です。 駐車も可能で、ペンションへの送迎サービスも提供されています。 ペンション施設としては洗濯機、脱水機、流し台、消火器、カード決済機、共用炊事スペース、電子レンジなどがあります。 売店は夜10時まで営業しており、駐車場は無料ですが、状況によっては利用が制限される場合がありますので、ご注意ください。 また、客室の他にも干潟体験や海流体験のための装備を無料でレンタルでき、パーティーやイベントのための施設も提供しています。 バーベキューのための施設は炭とグリルを利用でき、グリル当たり20,000ウォンの費用が発生します。 人数超過または保護者同伴なしの未成年者の場合は入室できませんし、ペットは出入りできません。 また、利用施設での紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時で退室時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは禁煙室がありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションへの送迎サービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション施設としては洗濯機、脱水機、流し台、消火器、カード決済機、共用炊事スペース、電子レンジなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの売店の営業時間は何時までですか？",
            "answer": "売店は夜10時まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料ですが、状況によっては利用が制限される場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのバーベキューのための施設を利用するにはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "バーベキューのための施設は炭とグリルを利用でき、グリル当たり20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者や人数超過の場合、ペンションの利用はできますか？",
            "answer": "人数超過または保護者同伴なしの未成年者の場合は入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 408
    }
}